民間記者會，可唔可以請吳靄儀律師講下暴動罪荒謬之處

對「暴動罪」最勁嘅批判：吳靄儀鴻文

暴動罪根本係一條唔update,唔合乎公義嘅罪名
我相信好多人都想更加了解呢條罪，如果之後記者會有機會講到呢個議題就好了

推

推！

推
希望民記快啲有tg 比民間投稿/投票